有冇絲打可以係tg錄句午安呀bb好掛住你呀比我係巴士播？？？？？？

easy la

不了